睇緊頭條新聞 學左樣野

其實屌佢老母講到有人投訴就要反省，手足不如一人一信投訴警訊 逼9佢唔想再播呢啲對社會無益既節目

利申 inspired by 陳恒鑌立法會議員大大

點解尋晚香港「水晶之夜」一定係國際線大講特講

Twitter有外國議員留意到琴晚香港人半夜被大屠殺